今晚打邊爐，幫我諗下買咩好？

唔該矖

墨演，牛肉演

懶肉 淆肉

你對腳啲蛇皮

聖子

爐

煲

響鈴

午餐肉

氣

雙特辣湯底，灌屎眼用

魚卜

水

墨魚滑 豆扑 芋絲 日本蛋 馬肉

肥牛

避孕套

象拔蚌

枝竹 豆卜 豆腐 響鈴

一定要有山根 唔撚好買埋啲乜嘢響鈴卷好似食緊紙皮咁撚樣

仲有一定要買蔥，洗好切段備用，淥牛肉夾幾條伴住食會鮮味好多

同埋生蛋 驚生蛋污糟咪貴少少買日本蛋，打落隻碗溝鼓油食 記得唔好攪太多吓，會攪到啲蛋白鬆泡泡冇晒絲，順時針攪3~4吓係最好

去佳寳是但買d咪得...

agger

渣ga

譚仔

我中意食但怕俾朋友笑。。。

食家